知唔知守龍門要用咩塞住

用冰
因為龍門冰室

10/10

咁快開估

守門員

用曹永廉